我一陣去買新iPhone 11定XR好？

如題 我d fd又話11真係快好多
但係我又覺得最緊要平
所以想聽下各位意見
利申 唔用手機影相 本身用開相機

11核電過xr

11
其實加幾百蚊 可以令影相靚d 部機快d
電就唔敢講 有drain test試過xr長氣過11
利申11用家

11

一定係11

xs，有啲舖6千幾，堅底。

你咁講緊係XR啦

等se2

xr耐啲

128 維園見

11，有night mode 影相贏晒

iPhone 11唔平咩，今年先出

AOC： 11
11
11
11
11

11 pro 有冇night mode

有

11平靚正 打機都用到一日以上

唔急就se2啦
價錢平 性能接近

如果用幾年嘅話, 貴幾百蚊其實唔係爭好遠

又話個mon得4點幾寸

邊間?